{"id":629,"date":"2021-12-17T18:48:18","date_gmt":"2021-12-17T18:48:18","guid":{"rendered":"https:\/\/intelperu.com\/?page_id=629"},"modified":"2022-05-09T23:06:12","modified_gmt":"2022-05-09T23:06:12","slug":"refrigeracion-y-aire-acondicionado","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/intelperu.com\/servicios\/refrigeracion-y-aire-acondicionado\/","title":{"rendered":"Refrigeraci\u00f3n y Aire Acondicionado"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row content_placement=\u00bbmiddle\u00bb][vc_column width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text css_animation=\u00bbfadeInLeft\u00bb]<\/p>\n<h1>Refrigeraci\u00f3n y<br \/>\n<span style=\"color: #5163e4;\">Aire Acondicionado<\/span><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css_animation=\u00bbfadeInLeft\u00bb]<\/p>\n<h3><em>Tenemos las soluciones personalizadas para garantizarle un adecuado confort, eficiencia energ\u00e9tica y productividad.<\/em><\/h3>\n<p>Suministro, instalaci\u00f3n, mantenimiento preventivo y correctivo de:<\/p>\n<ul>\n<li>Aire acondicionado confort, residencial e industrial.<\/li>\n<li>Refrigeraci\u00f3n y ventilaci\u00f3n comercial e industrial.<\/li>\n<li>Aire acondicionado de precisi\u00f3n para centro de datos y \u00e1reas criticas.<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text]<style type=\"text\/css\">#dt-btn-1 {color: #5163e4;border-color: #5163e4;}#dt-btn-1 > .text-wrap * {color: #5163e4;}#dt-btn-1:hover {color: #ffffff;background: #5163e4;border-color: #5163e4;}#dt-btn-1:hover > .text-wrap * {color: #ffffff;}<\/style><a href=\"#\" class=\"btn-shortcode dt-btn-m dt-btn outline-bg-btn custom-btn-color custom-btn-hover-color fadeInUp animate-element animation-builder abrircotizar\" id=\"dt-btn-1\"><span>SOLICITAR COTIZACI\u00d3N<\/span><\/a><div class=\"ult-spacer spacer-677ef63643d42\" data-id=\"677ef63643d42\" data-height=\"35\" data-height-mobile=\"35\" data-height-tab=\"35\" data-height-tab-portrait=\"\" data-height-mobile-landscape=\"\" style=\"clear:both;display:block;\"><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb933&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb css_animation=\u00bbfadeInRight\u00bb][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<div class=\"formcotizar\">\n            <div class=\"cerrarbg\"><\/div>\n            <div class=\"contform\">\n                <div class=\"cerrar1\"><span class=\"icomoon-the7-font-the7-cross-00\"><\/span><\/div>\n                <div class=\"tituloform\">Cotizame el Servicio <span>Refrigeraci\u00f3n y Aire Acondicionado<\/span><\/div>\n                <div class=\"cotizarform\"><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f240-o1\" lang=\"es-ES\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/629#wpcf7-f240-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"240\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.5.6.1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"es_ES\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f240-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<div class=\"rowcoti\">\n<div class=\"nombrecoti grupocoti\">\n<span class=\"pasicon icomoon-user-3\"><\/span><span class=\"wpcf7-form-control-wrap nombre\"><input type=\"text\" name=\"nombre\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Nombre completo\" \/><\/span>\n<\/div>\n<div class=\"emailcoti grupocoti\">\n<span class=\"pasicon icomoon-mail-3\"><\/span><span class=\"wpcf7-form-control-wrap email\"><input type=\"email\" name=\"email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Correo electr\u00f3nico\" \/><\/span>\n<\/div>\n<div class=\"telcoti grupocoti\">\n<span class=\"pasicon icomoon-phone-alt\"><\/span><span class=\"wpcf7-form-control-wrap telefono\"><input type=\"tel\" name=\"telefono\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-tel wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-tel\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Tel\u00e9fono o Whatsapp\" \/><\/span>\n<\/div>\n<div class=\"cantidadcoti grupocoti\">\n<span class=\"pasicon icomoon-calendar-3\"><\/span><span class=\"wpcf7-form-control-wrap fecha\"><input type=\"text\" name=\"fecha\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Fecha de Inicio\" \/><\/span>\n<\/div>\n<div class=\"mensajecoti grupocoti2\">\n<span class=\"pasicon icomoon-pen-1\"><\/span><span class=\"wpcf7-form-control-wrap mensaje\"><textarea name=\"mensaje\" cols=\"40\" rows=\"3\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Ingresa aqu\u00ed su mensaje...\"><\/textarea><\/span>\n<\/div>\n<div class=\"enviar-form grupocoti2\">\n<input type=\"submit\" value=\"ENVIAR AHORA\" class=\"wpcf7-form-control has-spinner wpcf7-submit\" \/>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div><\/form><\/div><\/div>\n          <\/div>\n         <\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row content_placement=\u00bbmiddle\u00bb][vc_column width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text css_animation=\u00bbfadeInLeft\u00bb] Refrigeraci\u00f3n y Aire Acondicionado [\/vc_column_text][vc_column_text css_animation=\u00bbfadeInLeft\u00bb] Tenemos las soluciones personalizadas para garantizarle un adecuado confort, eficiencia energ\u00e9tica y productividad. Suministro, instalaci\u00f3n, mantenimiento preventivo y correctivo de: Aire acondicionado confort, residencial e industrial. Refrigeraci\u00f3n y ventilaci\u00f3n comercial e industrial. Aire acondicionado de precisi\u00f3n para centro de datos y \u00e1reas criticas. [\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":84,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-629","page","type-page","status-publish","hentry","description-off"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/intelperu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/629","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/intelperu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/intelperu.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/intelperu.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/intelperu.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=629"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/intelperu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/629\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":934,"href":"https:\/\/intelperu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/629\/revisions\/934"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/intelperu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/84"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/intelperu.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=629"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}